加拿大指對華封關無助疫情 只會使疫情更失控

林鄭份稿嚟